點解琴晚冇搜查令就放警察去拉人？

唔識保護自己？